仲有冇人記得元朗干擾大氣電波事件？

2007年係元朗讀中學嘅同學應該知道

收皮啦 又玩鮫島事件 係講就講detail啦 拉啦

我個fd 當時喺入面監考，當時搞到好大件事。。。。

係
收到好多report都話feel到
嗰陣上哂報紙

屌你係咪google都冇手去㩒下？定你霍金？

又鮫島...

鮫島係都都市傳說
依單真嘢上哂報
唔識嘢唔好尾

個陣有朋有做緊電台 佢都話FEEL到有唔妥

個陣有人搞到入埋院

吹𠹌大咗🙄

@蓋思寶吊老母

佢話自己唔係小皮球
我信
瀬屎蓋邊有咁沙膽
你話係港父我就信

你點知係佢
見到佢係ssp漏屎水？

發生咩事!!
求解，買左攻擊型

google咪有囉